降低法定人數有冇違反基本法？

所以班五毛先不停洗版模糊焦點？

中國人寫既憲法
不嬲都係鐘意就守 唔鐘意就唔守
法律於中國政府嚟講 係安全套嚟
鐘意用就用

佢可以試下
睇下點將白紙黑字寫得清清楚楚既條件曲解
比大家睇下

平時屌泛民好落力
扮晒恨鐵不成鋼個班
連應都唔敢應

有冇

泛民係垃圾就垃圾架啦，問題又答唔到
屈毛解決到泛民廢既問題咩
認真答，係違反，但係建制已經講左個官一但判輸就會即刻釋法
所以收收皮吧

係既係既
叫你答有冇違反基本法
你就係都要屌下泛民先入正題
又見你屌下保皇狗先？
釋法咪釋法囉
唔通話佢都釋法
所以大家由得佢？
好似對保皇狗咁
屌都冇用所以唔屌？
又唔見你對泛民同樣態度？
由得佢？
做到你咁廢就咪學人屌泛民啦
人地起碼都會屌保皇狗

哎呀
唔好意思
一語道破左班人雙重標準
你話佢地唔係保皇狗打手？
我實信架

而家個玩法係：
唔合法就改到變合法
唔得就釋法，
再唔得就修訂埋基本法
再再唔得就硬推話你唔守法
最後大家都係冇辦法

不過冇理由咁易俾佢過

所以話你班人都痴撚線，屌又唔屌得，答完又可以屈
人地屌泛民就屈人係保皇狗五毛，但係永遠都解答唔到人地對泛民既質詢，開左咁多個post有邊個答到呀？
我唔係港豬，有記憶架 2013年左右，公民黨自己講到出口話要為拉布設限，唔可以無了期式咁樣拉布，仲話會同建制傾下點樣修改議事規則，依家同一班人話唔可以改拉布，改完就23條世界未日，今日輸左又今日未輸，吹撚到2020功能組別都過半，你自己講完有無笑
之後淨係識話人唔屌保皇狗，咁講左咁耐JR泛民做左未呀
有心做既星期六日都已經開OT今朝都file左application啦
次次都係郭伯伯出去做，之前佢先講完次次自己JR都唔見泛民會出錢幫佢，次次有result favour佢地就freeride，下年心灰意冷返祖家啦
你睇返個post唔覺無人應你啦咩 大把人block左你唔理你啦
係得我呢啲得閒無野做先打咁多野黎應你
你地最應該反省下既係，咁樣盲撐泛民到底對佢地有利定有害
根本只問立埸不問理據係同班廢中藍絲狗一樣，我唔會再應架啦，如果你覺得繼續咁樣有用就慢慢

岩岩睇FB有人話如果釋法可以玩"全體委員會"呢個字眼

新民黨主席葉劉淑儀在商台節目中表示，建議修改前已諮詢法律意見，認為全體委員會的性質與大會不同，故建議沒有違反基本法。

即係全體委員會嘅會議唔屬於立法會嘅會議？

有，但so what?

我覺得有

有